記住check番自己嘅選民登記

上呢個網可以check 番自己嘅選民登記
仲喺唔喺度

唔好中建制嘅伏,一人一票屌打政府

check check check

推